[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [310] 程b誤中1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*版本1.7.1版本更新公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
5) 進行召喚所需的「龍光鑽石」和「龍輝晶石」數量變更
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」舉辦公告
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新個隻巨人有冇清玩過

樓豬原來sick開po

岩岩發現左個 loli youtuber

程b叫到 唔suck都要suck

lm2點鐘中出女女

我琴晚都見到

mola唔怪得冇人回po

佢上次都開過
但係唔知點解好似會少人d

又b害

有冇人帶我打真火

打左十隻老泥咋

法官大人 我要投折英文巴同嬲巴b害檸檬

都係返來玩龍胖好 暫時都無手機驚超越到

咩title嚟 一陣開火紋同更新抽池

LAST 艾D牙呢

無風新角？

全巴嬲到打啱個係字

有冇玩新個隻巨人

2點前推爆佢

回到post就g我地冇扑你

返黎龍胖鳥

Suck my balls

咩驚

用鑽十連
第一次必出三隻pick up其中一隻

好似係

禾睇肥蛙 okay?

點解可以差10幾萬

出完gay風槍
重想點

有償石十連一次限定

水槍招2技好似好屈

想要女女
課金好嗎?

3only?
水槍

又話有大奶奶
大奶奶呢

我大Loki where

繁中

我比雷娘巴仆左
咸4鳥

唔好扮野，你睇蛙妹咋

抵你死

米屈禾

蛙妹都唔差
好似係

垃圾龍胖

抽爆了

火紋呢

肥蛙正喎

真男主

係咪可以唔用GAY佬水槍了

送角

大家睇左end game未

有段旅行片個奶跌左出黎

Link

有架咩

要返去搵搵，好似係去台灣嗰段

就咁睇技
又男人勁過女人

ip驚=垃圾

今次真係要抽黎打真火

無玩 睇埋今次龍胖守城戰好唔好玩
好玩就專心龍胖 棄晒手頭上D垃圾驚

4隻火劍 真風唔駛火回復係場都得喇

果次睇過肥蛙幾條片，之後日日推薦d 舊片比我

屌你水槍逼害我修貝兒

Btw暗法

omg

只1要暗法
中左就回家ok ?

敵人黎，好似

新手留名

跟

一炸完
兩招技即時用得

條真風

You gay

Gun

咁佛

暗法就on9
一技愈少愈高傷
但二技會回自己血

迫人課金系列

成班都背水
廢咗招技咁

另外仲有必中龍pool

永遠懷念

睇泱泱

貝水角呀

打真龍系列一開始就發動到 之後就無咗招被動

要玩火事場力 開始自爆傷完
落1技 落完先出2技

玩撚過隻垃圾SE驚之後入龍胖係咁點地板唔郁 以為壞撚咗 搞到中咗刀口

火男冰雞沒事
真火開場就發動到

係暗法膠下膠下咁

暗法真係無咩特別 完全威脅唔到家康地位

真係唔知抽唔抽好

其實又係全部都唔駛抽...無乜特別...
又冇召

暗法打丁用 同莉莉一樣 唔會落場

冇jj>有jj

用10連卷抽中火劍就收手算

真
玲玲玲~

呢到唔係 gaylo 大哂咩

急不及待要課金支持了

Dragaylia

其實個被動一次性burst ok 沒問題
但個兩招技真係睇唔透

兩條女被動技勁到呢.......

要求#1置頂
雷狼妹

冇jj ok?

嘩，我屌

送十抽 又重置有2500石 咁佛邑京木7門丐卜4玩

仲諗住佢係補

收到風 1技滿血用都好痛
低血更加痛

合作角一啲都唔屈機不特止竟然仲設計到廢廢地
睇嚟老任真係賺夠

睇人老婆梗係睇YUMA

marth同冰雞都勁
但暗法 屌 開頭可能搞到人要扣著招技都算
一二技同其他兩隻比都差幾個lv咁
完全沒其他特殊效果

除非佢系數高過其他人
如果唔係就俾新年組打臉到見唔到人
暗屬沒刀傷係狗

RIP
有無其他兩張

抽到暗法大家會唔會足幅我

隻冰槍可唔可以取代男5星槍先

唔洗用早見槍打真火

早見 > all

會，只要你番黎就ok

有冇拍埋點自慰先

甩u

原來佢自動驗證又死咗 唔怪得知上次出馬佢無比錢我 應該古戰壞到而家

男槍個招二技其實SP過長
所以依個真係唔知 要等冰雞data出左黎先

但唔會勁過4星早見

咁繼續用早見槍打真火

姐係典

程B 熊yeah 4:42

姐係我應該無打碼4 5次

仲唔試到你係gay

You llc

冰鳥

都有啲波路喎
但肥蛙靚好多
把聲又好聽

斬左你條丁丁
咁咪唔算機lo

龍肥23分鐘後開始維護

不過我想睇冰雞擋大傷再J番落真火

Gay槍d技命仲好過佢

所以我都話CY驚垃圾 正經野唔做 搞埋D小動作 食屎狗

就咁睇似係10倍奉還 唔知佢片入面skill level

9成9食傷期會死
比你反十倍咪又係兩萬

睇下典先
cybaba做野好快手

個妹個樣仲係細路樣，要等多幾年睇下進化成點

人棄我取
就係要抽嗰兩條女

已經準備好抽冰雞同暗法 即上50環

我要水槍女呀，用gay短打真火真係想死

我打模擬戰4次都無事 入場就少10幾萬 遊戲又唔用心整 捉外掛退錢就咁快手 真係垃圾公司

唔係得一條女炸咩

無大波波喎清

cybaba唔中2唔聽話嘅寶寶

咁都留意到

個群有大佬有80幾條金條 所以你話CY做野真係睇心情

點出成80金

媽邊條女好7喎

守共鬥大巴場 有腳本 咩血量出哂技 打咩表情

都要搶到m先得架

why not all

U gay...

都係6個加速世界玩

1. No gay
2. No one cares hi•midgardsormr

有4王講聲

3隻都想要
雖然唔鍾意玩法, 但係想抽黎儲

好撚驚會中火劍 唔想再要男人喇

幫出pool

有好野今次一定同大家分享

邊個第一隻中火劍，邊個係隱性gay

Okay

I’m gay

今次到我做海豹

我準備白金十抽畢業
你地唔會夠我玩

記得貼圖

我留咗兩張劵
兩抽搞定

咁光劍咩技

鯨蛇表現一抽中

唔好立Flag 會爆死

女牙

立唔立都爆架啦非洲人請接受現實

2張餅卡畢業啦

水槍抗燒

三隻真龍抗性

遲d再出
hyper midgaydsormr

唔上50環唔代表唔抽 好似係

等陣必中抽貼出黎
睇下邊個係gay

貼信箱入面既露分非/歐

我驚我貼出黎閃盲你

我勸你地扑定禾先

最後都係協唔到，蝕左

水槍有開場100%
真火核爆前，開招冰鏡會點

ok gun!

鯨蛇機會黎了 LLC

要唔要貼露先

真非聯盟

今次有保底？

條線點定先

我大佬評定

有一下白金
3中1 100%

少過S巴 = 歐

今次是咪又有抽獎

S 巴一半先pass

retweet+follow
抽12人送一set龍

另外，只要關注「失落的龍絆日語官方推特帳號」(@dragalialost)或「失落的龍絆英語官方推特帳號」(@DragaliaLostApp) 其中之一並轉發對象推文，就有機會獲得★5龍族全種類各1隻！

12位老任玩家

識玩wo
知道依家最缺西水
排西水最後

呢3隻招被動1咩事

學FEH原作
成日靠俾人打黎發動奧義

比你核爆完秒真龍

唔係要抽十次龍光鑽 先必中咩

兩個唔同必中pool

今次應該輕鬆保30？

兩條女 是但一條就好

唔中晒噁好同人講你有玩龍絆

理論上保到20
5am拋21名6千幻

唔好

好彩有佬們咖喱我薯仔

唔抽齊唔好話自己玩火紋

好睇冇玩 唔關我事

多多石都唔晒喎

中唔晒

檢討下

冰公主 1技有結冰 莉莉地位不保

咁又唔好咁講 槍嚟

莉莉隻腳都夠玩到執啦 唔好玩啦

如果中左冰公主我就可以向真火出發

唔駛聽莉莉把聲已贏

中唔晒仲叫唔叫多多石

咪咪咪

信用卡無限刷架wo

有水槍有莉莉
有妹弓
其實咩都唔駛抽

3王仲有20萬

鈴鈴鈴 鈴鈴躝囉

吓
淨係李依就係一個抽嘅理由啦

呢d叫fans?

買左switch隻火紋無雙玩左廿幾個鐘

唔係600萬咩
未穩架

仲未2點

放流料

係喎 5am果時數
做咗數學家

真係打少咗個0

全部鑽石All-in晒？

今日到s巴驗眼
叫你地平時唔好丁咁多

唔好大班人爆死就得

600萬真係好少
一條友正正常常玩=600萬以上
多個你公會個班打唔到600萬既

火紋手機驚想當年覺得太肝太嘥錢棄咗
可以唔洗抽了

我抽到d+10變哂垃圾 好傷心

太多精儲係度唔打怕夢遺

佢出難少少D關我都打唔嬴
同龍絆一樣

其實網上有無課教學
次次都可以無課過到

s bra知道今日出火紋 又點會著番衫呀

全裸中

其實香港00後妹妹普遍都好靚

諗起當年summon board要睇住人地條片一步一步咁行

盲撚咗

丁住先啦

係街好撚多圓框眼鏡紅唇烈焰

有無00後仔仔

你女神話賓穎係雞

文盲想問點解開game佢話維護緊唔俾我入??? 垃圾CY

圓框眼鏡都算
紅唇烈焰真係頂唔順

到底知唔知咩叫做靚 第二張成個壽星公咁真係你屌埋我個份

冇玩過火紋 完全唔識
不過今次呢兩件囡囡

咁賓穎真係雞

問問問

下星期個白金pool 可以歪到fe角

第2張真係

G大佬緊係撐女神
佢女神係咪 _ _ _ _ _ _ _？

梳囉

個個落晒FILTER就話靚

玩咗咁多年驚仲未知自己邊度人?

你自己都識講維護啦 大佬

人人口味唔同 唔好笑人

Cat Girl

點解依度啲大佬咁串

下 已經準備好2點同大家分享喜悅

夠晒大波

Catgirl 而家個格肋底一定好多老泥

..

唔知佢有冇格肋底毛呢

希望2點鐘可以俾人扑

留番tg同G巴講

好熱 一間要學啲廢老入商場涼冷氣

大家咁話

岩

再咁公開講cg 我忍唔住bam

下次係你面前講仲開埋ig比你睇

互扑

下次肥婆出黎
無程b

程b驚

gun

我唔係針對你
我係祝在座各位 包含我在內必中抽中基佬

FEEL到今次好非

丫

抽pad先

然後返走抽普池一直跳死基佬8500

你D露肯定連S巴1/10都冇

認同

1/100唔知有冇

2點邊個唔露袋底邊個就係gay佬

庫巴咩料

歐洲人話自己好非 = 10個10連先齊
Or 10個10連10幾彩未齊

射哂免費抽唔中暗法先課必得

九斬公咩黎

兩隻

加火魔女

Why no 水

3王110幻

庫男神想征服埋男人

冰公主全部係G

冰鮮G

點解唔出LYN

泳可夏天可唔可以復刻

之前隔離有人計番好似話唔知10月定12月

fjorm

利申 打好多丁

對住可蘿仔打丁?

龍肥po人形蜈蚣

Don仔

帶我食burger未

Super

反骨黑貓

而家先12點幾

redive合作未

打暈禾

推

公子復刻日版有無先例 會唔會同新活動撞期？

齊人一字排晒佢條隊

唔好再丁我老婆OK?

其實我知你想的

要有熊槌同阿lisa

今晚去睇avengers

會同公子合作我切

夏天就係咁比仆街蚊咬
有冇咁好味呀

有 岩岩先復左
唔記得係真步定初音

鬥少露？

RIP

著得太少

初音呀

好似日版最近有一次復刻
但我覺得台版唔跟日版自己開先例都會
之前性丁包包都有，泳可包包肯定多人課

著咁多點做g

露半格

禾重要等多幾日

時空貓點清呀....

LILY都著得好多

禾都係今晚

咁?
[冇圖] 東張西望-利穎怡，林泳淘被指衣著太暴露

清晒

佢冇著鞋

著到咁成河體統
搞到個仔係咁望佢唔望我

全部p1都係背水
點抽..

我發夢10抽中晒3隻火紋

cap左圖

中！

我3張券抽齊喎

有夢最美

下 活動完咗啦喎

即課

屌屌屌屌屌

露膊

返左工
無得丁

轉返藍色先

唔使我貼圖啦..

你就種識飛

就黎-

復刻呀

我係你我就加大定個credit card limit先喇

2點前推唔推得爆

記得4點後先好兌換果個包包
同埋唔好買錯
禾今朝都入咗錢錢鳥

佢個張冇limit，好似係

紅藍名你俾cap哂

個包有咩好, 冇留意

我琴晚打錯左個時間 打左10:xx 佢彈左我

1個包有3000石 6m mana 30心碎 900體 50母豬
兌兩次送5000石 即係每包5500石
其實好佛

然後d體留到下次三倍用

最on9係用電話版i7391
要set個電話時間去前d 先揀到過咗去既時間

隔離po立到話14日, 到底點睇有冇限期?

兌咗咪睇到
14日咪即啪 怕乜
H2倍打碎都有用掛

今次活動值抽嗎？儲左兩幻石

唔值

無愛就等佢地評測

btw 隻暗法可能直接送武器
又或者裝武器會見唔到

條片佢唔係用杖射法彈 係用本書

俾我就唔忍

有愛先抽

我唔忍 因為我係歐洲人

以前都唔睇泡菜post 直到一個女人嘅出現

好耐冇追post 默默儲石的非洲人

大家2點sh? 留唔留石

我打開feh
抽三下
點都係火紋嚟架啵

公告張圖得光劍

石沒哂可以再課金
限角過左就hello kitty

屌你hello kitty復刻

lm跟進

想屌佢個嘴

仲有一甩鐘

輕鬆龍絆

已經抽緊鳥

抽到出野先停

多賢bb？

酉女人娜連

出露算唔算出野

NG

已經抽到鳥

注定我地要對立

係因為佢真係好西好樣衰

次次睇佢啲西面圖都覺得好好笑

格臭

max隻冰g打埋嗰50幾甩火珠先

原本張圖好地地，係個西女人！

見過真人

係咪真係咁樣衰

有冇西你面

望左兩眼 正正常常
但之後有個台幻幻遞信比子薯
子薯行左黎禾前面對正一個身位 禾就掛住丁子薯冇理閪女人了

開頭都唔知乜水

果時見到呢張圖嘅原圖
之後先留意有佢大名嘅post

子瑜真人真係好靚？
我成日覺得係吹太大

e 張圖真係好正

見一次笑一次

俺氣

玩牧童笛個個？

仲有45分

乜水

還要忍40分鐘

娜璉 泡菜妹

咁醜樣

之前有個全球百大靚女子瑜好似頭幾
但我覺得正美老女人都靚過佢

有冇圖？咩樣

問問問 自己唔識google牙

唔笑係靚
一笑就長澤正美屈咗機

呢個周子瑜？

是

左周 右長

痴線 靚到

好似係同一個人

G錯鳥

講女都推唔到post

成班瞓咗2點先醒

綾瀨瑤都老啦

好圖重温

肥婆迫人打丁

竟然有十連必中

由細丁到大

課未

cat girl呢

龍胖認真悔改 請海鮮速速歸位

唔想比人扑

3王得返37萬血了
差咁個大力輸出真係好難打

最後15分

近排有咩純天然令女丁

橋本唯唯減咗肥應該靚好多

大家排好隊，一個一個仆

女圖

G_ _ _ Theory?

有無大佬尾左佢

我做𡃁咋
邊敢丁自己大佬女神

唔出得 打剩40秒
會蝕好多分分

佢要減番50磅先得了

去韓國玩完先知明星咁易見
香港d明星仔擺曬架子笑死人

求其叫個沒咩力水既去打啦

聲優嚟講大波堇真係正到禾呢

有次見到牙鮑真人真係好靚女

你留返尾王啦
就夠鐘 抽完龍肥先4王就岩岩好

幫手尾刀未

我出左啦 LAST一刀留返4王

真札bbg

問過真札未
可惜老啦

好想屌

8 min

真札冇佢咁大波

如果一日打唔到600萬分既
你幫手尾刀好過啦
你又有尾刀獎勵收
勁既打手又可以快手搞後面既王

雙贏黎

條撚準備

佑機巴話佢尾3王 大家睇路

不過港女都好多靚女

6分鐘

我庫教練又忍唔住出手鞭策大家

4mins

一抽

仲未入到game,有冇咁準時

收到

好似次次都咁準時

中左

1,2ser個準則唔同 好似係

中488！

中咗李依

收到風2：06必中

預備

有白金係人都中啦

有時真係無計
總要有人食左佢
整隻殘血係度 個個都唔打
搞到所有人要mon著隻game
但次次入黎都係同一隻殘血王 沒人好受架

報聲話打左隻殘血 唔好計自己個分咁嚴咪算

非洲人最後召集

到

你肯定700-800系啦

佢1100以上

嘩屌,原來登入又派2張十連

頂，2百幾mb

AUTO真係有90萬以上
實戰差DD 咁之後唔手動啦 唔洗提心吊膽

諗起唔知幾耐之前佢同洲崎綾個廣播段對話
笑死

會唔會比人扑 第一個十抽就中左一隻

合作開始

Cls all in 萬六重覆暗法2隻
無其他cls

中哂三隻 thanks

禾啲露同龍鱗呢

70抽中左火劍暗法貞德
全部免費石／卷 hofuck

update 都dl 左5 分鐘

可以報復歐洲人鳥

露呢,補左去邊?

太易抽了

仲未dl完

又話要曬死人
圖都冇張

禾暫時平均1200

火劍自帶中核爆全隊100%技
真龍王

即係射哂尾王系

斧卡變20%技傷

一定係必中嚟
呃我唔到

無露既喂

計埋白金同10抽券 8個10連齊

又有浪費

功夫之道改勁左,14%爆依家

6週後2刀尾1刀2王

唔知幾多抽齊晒

光奶同尊。。。

我差隻水g

加埋2萬幾石，兩張十抽先中水暗
最後十單先中火
Dllm cy

日出變30

2ser打1ser標準 點跟

6次10連咩都無，傻的嗎

20 抽中火水新角

活動有鋼換 我的佛

必得
好野，禾吾系基佬

4次10連中女水槍

40 抽得火劍

[img]

真非洲人

40抽 出水 火 同 基加美修

thx cy

差唔多150抽 中火劍 光劍 暗法 差水槍

個frd幫我抽

4張10連 + 1萬5石都唔撚中是但一隻 棄得

做乜鳩成80抽得隻火劍 我要囡呀

禾唔想要暗法

8 單抽中joe joe

好多新人

6張10連+18000石中馬爾斯同暗條女

原來唔係非洲人
話左要曬死你地
每日30甩

禾等左呢個機會巧耐喇

11*10
維洛 火星 2毒龍 1狗女 1光槍

90抽得一條5星舊龍？
我屌你老母呀？

今次真係好撚佛 我終於歐返次

大佬們，收唔收手好，想要暗女女，而家40抽加白金，白金咁都重覆，好傷心

120抽、火劍＊4
女呢

好波 非洲人的復仇

190抽抽齊另外+5隻新人

唔想又貼圖 你走啦

hi bor 四單抽卷
抽唔抽埋火gay 好

歐洲人

抽左4下單抽唔想抽了

8個十連仲未追到 Veronica 唔知仲搏唔搏好

是次活動,1530甩
好FUCK好FUCK

已經抽齊

我要囡呀!!!!!!!!!!!!

Veronica 最有特色既被動技
手上沒杖

jer下留情

屌你，中親都係舊角

呢隻我餅卡中咗

嘩錢關經關依家得返一箱,開少你一次,又慳返D體

點解我得2萬5露？

冇 得Veronica

眼淚呢？

打珍火可以用新槍,死GAY佬898

佢換符好似幾好 係咪換左天才先

精選卡換唔換？

中埋火劍就

比啲時間佢㩒計數機

仲學人post10連
係都post呢隊啦

一時間好缺金廁紙

三角新角邊隻最好？

送既光劍唔算垃圾

平時玩開火紋又係呢隻BGM

打分用,用4萬露好似唔是好抵

你班仆街

27單抽卷 + 4張10連 + 1萬5石 = 垃圾伽樓羅 + 光法 + 尊
okay 棄得

真非洲人
真基

到時有差唔多十張十連,4幻幾甩抽龍肥日,諗起都爽牙

屌 真係中機佬....

精選卡值唔值換？

成300抽，兩隻新角…但我想要暗角呀

你抽咗幾多

說好的冇朋友呢

換一張算啦

問.....

KEKEKE有人貼圖 打成長之路會出5星符

連續三次冰姫
終於抽齊三隻

出左龍龍同毒龍係咩玩法

得禾矛...

3中2唔是幾想抽了,等白金龍誤中

暗嗰隻新囡囡係咪勁？

帶真水plz

改左池易中好多

中左三隻劍兩隻法 係唔中槍

錢關都會出4星護符

禾一定要齊

500抽冇水槍 暗法出左十幾隻

升左雷G先黎D咁既野

1530

扑我啦

燈撚咗自己
中唔到女女

頭先中東佬又出現咗

你唔係有斧咩

唔知仲抽唔抽好

我都唔中女女

又呃人拮你

閣下言下之意...

中左暗!!!!!!, 暗機斧

白金龍pool 幾時有？

等晏啲先睇精選卡點換最抵玩
清日任先

好似30號,唔急既過2日先抽

真係想喊
20抽連女都未見過

2萬石都唔中李依

必中呢

ching你bug咗喎
20抽出得一隻
建議你send去回報下

必中抽咗未

啲唔用嘅5星卡其實係咪賣得？再用返啲露換

白金唔係要十連先保底咩

講到明龍必中pool沒

我中左

天才

100抽 4劍 2法 1風斧 1 臭雞莉 2風毒龍

仲有朋友梗係繼續抽

男火劍

屌你
中尊、東佬、新男角

中咗5次火劍

原來有呢啲嘢
不過我今次歐番次慳番

GAY

今晚抽多幾下，之後30 再抽

想請教下新手抽呢次合作抵唔抵

朋友走左, 要自己抽

gay

老任傻撚咗?
打分又送10連 又送黑鋼 金鋼 鎖匙
真係賺夠?

點解成長之路同錢錢都係得一個箱?

停下手好wo唔使咁急抽

我仲以為十個十連先保底又做咗on9仔

全中龍 0角

我就賺夠啦，都想俾大家賺下

想棄220啦

30 號再抽，睇下中咩龍

冇左DAOKO歌聽

用晒個倉啲石、六次火劍！！

課埋個白金包先中暗

仲差水

我中左法呀

轉晒1-2箱

抽池無卡以後抽完唔洗再咁辛苦執卡

垃圾都抽?

李依

一個箱但同兩箱獎勵一樣 好佛

我要李依BB啊

抽左500抽 大暴死

雷狼巴，4王了
我都岀一刀先

禾d石石儲左好耐 隻男人就出幾次 返公子丁囡囡了

禾刀想要 但唔中

禾仲未更新
番到公司更新 抽爆佢

成功走棍

囡囡咁惡

扮咩 死機佬

追唔追好
非洲人未抽前唔應該FF自己可以20抽搞掂

屌呀 每日獎勵箱而家少咗個

咪屈 我大佬有女神

我射多左十抽十抽卷就冇抽了
追到出多次彩停?

圔解火劍有pick pick up咁

窮人邊有龍晶

貼圖要交換所換

除咗真龍其他全部都少咗一箱

差隻槍...

Dig 緊組隊啲石去再抽 挖到盡都無就唯有課

唔講我仲以為5星得隻火劍

少左,係獎勵一樣,變相可以打少D

D露去左邊？

打得80萬係咪打飛龍算

我想要隻暗法呀屌你
300抽all in 曬都無...

個個都中曬
我FEEL到我會做ONLY 1 非
唔抽了

二乃格

出左水槍未？

成百抽 得隻火劍
想中暗
棄驚

60抽 4火劍 2水女
無暗女

中左呀，但覺得暗靚D

今次可以打1千萬分

我打一打活動冷靜下先

龍關會掉斧卡同寶石卡

Veronica 3d 巧可愛

中哂仲抽唔抽白金好

你認真60抽定60個10

有冇代打服務

同你調轉我想要李衣多d 真讀心驚

入驚個封面好靚

好難追呀 媽呀

需要眼淚咪抽

其實最想要係暗法,太少暗角了,不過單吊就唔抽喇

送個隻男光劍幾勁

佛心公司

寶寶抽完？咩戰績

唔係甘牙,我岩岩換完突爆曬

200抽諗尾兩下大跳先中
去到150抽先得張3星new

我篤緊佢個IPAD了

200抽齊set

帝國有雷翁同歌雞卡 唔洗用露換啦

你去試下冰雞真火二技核爆
貼個傷上黎睇下

5星光劍 抗curse 背水 技能累積
1技前方攻擊 2技自身周圍攻擊 吸3%傷 最大回15%max hp

活動送果隻5星阿爾馮斯向邊到?
唔係好似以前咁一開就送? 我隊伍搵唔到佢

有用咩?

以前課金追到突爆張卡嘅傻仔...

帝國跌雷唯翁同歌聲

真fans

啱啱用水買咗...

飛巴中囡囡未

點會唔係抽左白金先

上次隻光劍定呢隻勁D...

冰牆會因為食傷反落對手到

1530中2

點先有嗰張必中新角？？

斧 除左用功夫卡 另一張用咩好?

我都冇抽喎

個活動應該可以抽多五六十抽掛？
一定要中暗角

抽角右上角轉第二個pool

核爆喎 用技會斷

換曬啦,仲等佢咩

追唔追冰槍子好

追

白金得一次機會？

我都係差冰

本身中左3隻火劍, 用課金石十連, 再中火劍.

仆街，抽晒啲石先見到

冰雞

仚家富貴我ALLIN左成個月糧 死都抽唔撚中馬爾斯bb
我仲應唔應該追

我都係呀屌！

有無男劍食評

爆1900 反擊32000

今日打得85萬 怪怪地咁

好渣 唔抽了

裝咗水刀教練符先係呢個數

抽哂D石了, 黑人弓,暗機斧,火劍, 囡囡槍

冇洛基點抽得落手呀

我都想要火劍馬爾斯bbg呀

大大力扑我

冰槍先係大獎...

我得冰

2隻光奶 尊 風法

合作得男主
後悔了 想收返今朝句嘢

馬爾斯bbg一定先係終極金多寶

有冇人真火

抽齊了

我個名可以DEL咗(基）了

想打濕鳩王子
佢秒左我

差冰槍唔知追唔追好難咁

啲露好似未派？唔岩數啵

打其他關都可以儲章

追jor

單講SP
劍連送個隻都勁 兩隻都識自回
冰雞普通
維洛 shit tier

之前班歐撚去晒邊，同我出黎

shit tier係讚定彈

110抽6金

果然又係男勁過女

邊隻係大獎

課左一個月糧仲差馬爾斯bbg

派咗

暗角好廢嫁咩？

馬爾斯 火劍

龍龍

光劍招技=EX咖哩棒

你課左幾多…
痴線
我先得9萬幾

你成3點先出黎
海豹晨早曬完太陽落返海啦

用到執

S巴一半 ->歐洲人

今次4隻升哂都400k啦

禾得22萬

4GAYLO都50環...

廢阿
沒skill haste加速
兩套普攻都放唔到一次一技

一技要低血先高傷
二技又會回自己血
成隻野根本唔合理

原來E巴真係歐洲人

大服東

我得7萬...

s巴回左幾多水

Dim gun

你個名

拎完之後啲露唔見左既喂

真非洲同胞喺邊

派左露了好佛

隻王子咁撚好打嘅

有清算名單未

13幻想扮非洲人

會唔會同真光有關

我得你嘅9%

其他呢？

36幻，差唔多啦

幾多露先算歐

點跟一半都冇
我認我是歐洲人

G持清算歐洲人

痴線個個百幾萬

大家派左幾多露?

個個有錢撚

7萬...

Me 心水清

禾同一你樣 是唔是自己人

真非不怕貼出黎
不過今次真係歐JOR,希望改完池以後都係咁

寶寶同noe妹都是自己人

要召喚GIF慶祝下先..

今次到我曬死你班友

得19萬

冇抽冇爆死亦唔想要

哇有龍晶
下個月就突爆丘比特了
我的佛

80抽0

same

課左都係中水槍
姐係唔想我回家姐

我70抽0 五星

真火未
用冰姫唔ng你

鯨蛇課金

手痕整多幾抽, 暗老夫

終於可以打真火啦
第一隻水角…
隻新水槍都打得嘛？

到底邊個先係KING SIR
我好亂

你望下d真係勁既角色 邊會搞到自己綁手綁腳

問問問 唔識追post架?

水槍都好好J喎

今日要打丁 夜啲先

兩隻s ba都過1M

比loki我
我大愛龍胖ok?

守衛戰大約出幾多個章
岩岩打完唔記得CHECK 好撚麻煩唔想打連機

主席我要loki
係咁多我冇其他野要講

我的佛呀 出五星符

個試鍊有無人GUN

中左2條女就算,唔追啦

屌,50抽0隻5星
仲難抽

我得2突老夫暗奶 CAN GUN?

25抽中哂3隻

HP 條式轉哂?

仆街忍唔住課白金抽
終於中暗角
仲附帶一隻風斧
有排升了，好多新角

CLS

招招紫技都秒,好難打

珍 有冇大腿

今晚返屋企刷埋個2500石再抽
唔中就棄佢老母

唔中火角 係未收得手？

唔係課佢老母先岩咩

四隻都好得意

得13萬 算唔算歐洲

再課食樹皮ok?

試鍊隻野可以冰
但一定要有個近戰拉頭

好撚歐喇

我都想用冰姫打真火

ok
課佢老母

5月3會追加新角落抽蛋POOL?

462 4195

130抽全中但乾塘了

好似之前萬聖節31號 活動28號完一定有下集嘅道理

有冇人試過send ID過去攞得返個account我認我on9手多del咗app又冇backup

得8萬幾...

好撚嬲呀
屌你老母

錫返

2500652-1

屌點解冇呢隻

last day先再一次過抽

咁快滿既

因為要去接客

打咩

太多波唔啱小朋友玩

龍胖仲要碌隻gay槍出嚟玩鳩我

試鍊,有D難打

課左都係冇
代表咩

課得唔夠

唔好嬲啦, 今晚陪你瘋狂輕鬆龍絆

有無人過左老馮

食樹皮了

今次隻光王子3D幾靚

咩老馮

老馮試鍊

老馮的試煉

唉 all in 晒都唔中 十幾個十抽

未來有能力打真暗
不過個mon可能會著火

抽完我入左聖人Mode, 唔係你既就唔你既

刷埋2500石再唔中
龍胖bye bye

幾抽

咩黎

瘋狂個度有個12000戰力關

等埋白金睇下中唔中冰g

抽完係我抽哂D石 唔再課喳

琴晚訓教 個電話跌落嚟扑親個頭 起埋樓

暗g先係王道

一入去就俾佢劈走咗大半血
係咪無得auto

中咗la

好難打 隻人太細粒

仆

試煉有無？

試煉試打 865 3968

有無人帶老馮

平常活動得返一箱？

火劍:技1-SP2875,技2-SP5700
水槍:技1-SP2738,技2-SP4548
闇法:技1-SP3291,技2-SP6186

200抽 都唔齊係咪正常

五十抽中老夫

-2 求入
有火限回就更好了

所以 Veronica 勁唔到？

理得佢勁唔勁
隻角靚就得

成隻野係笑話黎
唔計特殊玩法

笑死, 個塔防MODE好似火紋無雙

我220兩條女都未見過

新嗰隻中火同暗，仲追唔追埋水嗰隻好？ 已抽必中

u gay

爭條仔 好似幾勁

避紫技 好易死
再來 000 5840

笑唔出1千幻point無auto

嘩
岩岩隻斧幾血
我見佢砍我都沒咁痛

用斧打真係仆得街,一下都唔中得架

刷瘋狂係咪抵屌D

姐係唔洗升，謝

用咗符都係得一場3000

唔駛走阿
你自殺 死哂就可以re

再嚟，加油避技
525 7579

千祈唔好貪刀

想課1200石抽必中5星 應該買龍族的試煉mission定迎新組合包好啲

鯨蛇好傷針
可以典

我280抽先齊章

my bad
睇唔到佢普攻
587 7771

係咪唔識中文

庫男神開啦不如

唔想入了,次次都要重打數字

063 7333

唔課鳥
課豬bf鳥

無玩火紋但留左好多卷all in曬,d角好似靚過龍肥角,by the way槍女覺幾勁,但唔明2技up乜

最好係刀傷角,刀傷上到去就打得快

5月2先開新章

-1自殺團

以後用火劍，水槍

莉莉冰得住,可以入隻莉

有沒暗
其他屬會俾佢一下車死

阿爾馮斯劍聖咁款

驚你一個鐘秒左活動

但其實佢好廢

咁仲使唔使繼續抽？

點會,可以打一千萬分

無得AUTO打一千萬真係幾大整古

玩返gbf

有冰槍仲有人用莉

最後係三條草
當佢960萬算啦

邊隻勁 唔得閒追po

你估我想架

400抽加白金都仲未有新暗法

試多幾場應該3冠到
真係唔貪得,我一貪放左一技就GG了

唔係我認識既輕鬆龍絆

雖然好仆街 但係見到你咁我即刻舒服曬

冇玩好耐，見更新抽下野。
痴線下下都一隻5星

爭少少三冠

爭嗰個咩camilla

劍聖阿爾馮斯
入黎救救我
775 2246

佢協力都係得萬幾分 可能要換埋另一張

model answer 帶龍化

so easy
謝curry

係 下次ng佢

沒活動卡
劍聖阿爾馮斯 一萬一場

屌打打下有人問路差啲死

一千

How to NG

DLLM,根本就係逃B大作戰
契弟走得摩無鼻哥

－1

Cls 勁似我 Vivian bb

其實好單調
唔好拉牆邊就ok

係咪唔好刷住 費時晒體

甘難打,我寧願打第個

假奶

依家邊關好刷

守城